點解我嘅P牌冇咗

呢幾日冇開過lihkg
今日一返嚟個P牌唔見咗
發生咩事？
有冇ching解答

個野壞左
report 自己呢個post 叫admin 加返, thx

屌你老母
啱啱甩p第一個就負皮你

做得好事多

我叫左連仔幫我加返